[生涯規劃］暑假 intern 報乜好

小弟為美帝留學生 今年 Year 1, Gpa 3.8
好想搵金融方面嘅intern, 但係同 business 有關ge都得，想學野
我知普遍一年級好難有 offer
我應該用咩途徑去搵，同埋各位師兄有咩好介紹？

咩u先

美國 US News Ranking Top 10
唔想自爆 唔講邊間

樓主想係連登問有無門路入wall street

收皮啦入黎曬命抵你乜工都冇撚得做